如果比蝻搞，差佬叫你認人，有無手足有信心認到？

放心，唔會有認人機會因為捉你嗰個差佬都係蝻

如果比支那狗搞
會唔會連案都立唔到？